{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082410?place[place_type]=GID&place[gid]=1082410&place[latitude]=36.614372275&place[longitude]=126.3007094342&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가슬송펜션"
    },
    "text": "ガスルソンは泰安郡南面に位置する宿です。 馬剣浦海水浴場に行く途中に位置しています。 お客様が快適な旅行を楽しむことができるよう、便益施設を備えており、快適な客室を提供しています。 都会生活で疲れた方々に少しでも心の安らぎを感じられる空間です。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前12時です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を守っていただくことで、次のご利用のお客様のために役立ちます。 宿泊客は施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。 魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、ご確認の際にヤノルジャペンションカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 IPTVとWiFiを提供しており、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場もあり、周辺にはさまざまな観光地があります。 駐車できるスペースもあります。 チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前12時です。 キリンソウとサランチョという客室があり、最大14名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガスルソンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ガスルソンは泰安郡南面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガスルソンはどういう施設を提供していますか？",
            "answer": "ガスルソンは便益施設を備えており、快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時で、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡いただく必要があります。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を守っていただくことで、次のご利用のお客様のために役立ちます。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はなぜ避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、ご確認の際にヤノルジャペンションカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ガスルソンはどのようなインターネットサービスを提供していますか？",
            "answer": "ガスルソンはIPTVとWiFiを提供しており、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ガスルソン周辺には何がありますか？",
            "answer": "ガスルソン周辺にはさまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大で14名まで利用できますか？",
            "answer": "キリンソウとサランチョという客室が最大14名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 786
    }
}